[法律撚入]黨鐵捉人用廢老八達通可以告呢條罪?

我就冇用到既
唔支持大家做犯法野
呼籲大家守法

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

on9，查飛仲唔跑？

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦